HELLSING漫畫番外

話說呢2日又忽然重睇左次HELLSING漫畫
但係番外篇講管家後生同蘿莉A既就搵極都得6集未完
想問有冇人知邊到有得睇埋佢